CHATBOT FAQ DATABASE - READY TO USE RESPONSES

This file contains FAQ format that can be fed to the chatbot system.
Format: Question | Answer pairs for easy parsing and training.

================================================================================
CLIENT USER FAQ
================================================================================

Q: How do I book an appointment?
A: To book an appointment, log into your account and go to the "Book Appointment" 
section. Select a service, choose your preferred date and time from available slots, 
and confirm your booking. You'll receive an email confirmation within a few minutes.

Q: What time slots are available?
A: Available time slots vary by service and date. When you start booking, our system 
will show you all available times. We typically offer morning, afternoon, and evening 
slots to accommodate different schedules.

Q: How far in advance can I book?
A: You can book appointments up to 3 months in advance. Early booking helps ensure 
you get your preferred date and time.

Q: Can I book multiple appointments at once?
A: You can book multiple appointments, but each booking must be completed separately. 
There may be a daily booking limit. Contact support if you need to schedule many 
appointments.

Q: What services do you offer?
A: We offer various professional services including legal consultations, document 
review, and follow-up appointments. Each service has specific details about duration 
and preparation required.

Q: What should I bring to my appointment?
A: Bring any relevant documents related to your case or concern. A government-issued 
ID is helpful. For document review services, have your documents ready. Contact us 
if you're unsure what to bring.

Q: How long does an appointment take?
A: Appointment duration varies by service type, typically ranging from 15 minutes to 
1 hour. When booking, you'll see the duration for your selected service.

Q: Can I book the same time slot?
A: Each time slot has limited availability. If your preferred slot is full, the 
system will show alternative options for nearby times.

Q: How do I change my appointment?
A: Log in, find your appointment, and click "Reschedule." Select a new date and time 
from available options. Your appointment status will update to show the new time.

Q: How do I cancel my appointment?
A: Go to your appointments, select the one you want to cancel, and click "Cancel." 
You'll see your cancellation policy. Cancelled appointments will be marked as cancelled 
and won't be counted against your booking limits.

Q: What's the cancellation policy?
A: You can cancel appointments up to 24 hours before the scheduled time without 
penalty. Cancellations within 24 hours may have fees. Please check your booking 
confirmation for specific terms.

Q: Will I be notified about my appointment?
A: Yes! You'll receive email confirmations and reminders before your appointment. 
Check your email (including spam folder) for notifications.

Q: When will I know if my appointment is confirmed?
A: You'll receive an immediate email confirmation when you book. The appointment 
status will show as "Pending" until staff confirms it, then change to "Approved."

Q: What if my preferred slot is full?
A: You can request an alternative time slot. The system will suggest nearby available 
times, or you can browse different dates with more availability.

Q: How do I view all my appointments?
A: Go to "My Appointments" in your dashboard. You'll see all your scheduled, 
completed, and cancelled appointments with their details.

Q: What if I miss my appointment?
A: If you don't show up, it will be marked as a "No-Show." This may affect your 
booking privileges. If you need to cancel, do so before the appointment time.

Q: How do I update my profile information?
A: Go to "My Profile" and click "Edit." You can update your name, email, phone, and 
address. Save changes and they'll be updated immediately.

Q: Can I change my email address?
A: Yes, go to Profile > Settings and update your email. You'll need to confirm the 
new email with a verification link we'll send.

Q: How do I change my password?
A: Go to Profile > Security > Change Password. Enter your current password and your 
new password twice. Your new password will take effect immediately.

Q: I forgot my password. What do I do?
A: Click "Forgot Password" on the login page. Enter your email and you'll receive 
instructions to reset your password. Check your spam folder if you don't see the email.

Q: How do I reset my password?
A: Use the "Forgot Password" link on the login page. Follow the email instructions 
to set a new password. You'll be able to log in with your new password.

Q: I can't log in. What should I do?
A: First, try the "Forgot Password" option. If that doesn't work, clear your browser 
cache and cookies, then try again. If you still can't access your account, contact 
support with your email address.

Q: What information do you store about me?
A: We store your contact information, appointment history, and service preferences. 
All information is kept secure and confidential.

Q: How is my data protected?
A: We use industry-standard security measures including encryption and secure servers. 
Your data is only accessed by authorized staff. See our privacy policy for details.

Q: Is my appointment information confidential?
A: Yes, your appointment details are confidential. Only staff members assigned to your 
appointment can see your information. Sharing is never done without permission.

Q: Can I send a message to staff?
A: Yes, use the Messages section to send messages to staff. You'll get responses during 
business hours. Important matters are handled more quickly than general questions.

Q: How long does it take to get a response?
A: We aim to respond to messages within 24 business hours. Urgent matters may be 
prioritized. You'll see when your message was read.

Q: How do I contact support?
A: Use the Messages feature in your account for fastest response. You can also check 
the Help section for frequently asked questions.

Q: What are your business hours?
A: Our support team is available Monday-Friday, 9 AM to 5 PM. Outside these hours, 
you can leave messages and we'll respond when we return.

Q: Do you have a mobile app?
A: Currently, you can access your account through our mobile-friendly website on any 
device. A dedicated app may be available in the future.

Q: Can I delete my account?
A: You can request account deletion. Contact support to process your request. Deleting 
your account will remove all your information and appointment history.

Q: How do I see my message history?
A: All messages are saved in your Messages section. You can scroll through your 
conversation history with staff.

Q: Why isn't my verification code working?
A: Check that you're entering the correct code with no spaces. Codes expire after 
15 minutes. If it's expired, request a new code.

Q: Can I book a video appointment?
A: Availability of video appointments depends on the service. When booking, you'll see 
whether video or in-person options are available for that service.

Q: What if I have an error when booking?
A: If you see an error during booking, try refreshing the page and starting over. Clear 
your browser cache if problems persist. Contact support if the error continues.

Q: Is there a booking tutorial?
A: When you first log in, you may see a guided tour. You can access tutorials in the 
Help section anytime for step-by-step booking instructions.

Q: Can I rate my appointment?
A: After your appointment is completed, you'll have the option to leave feedback and 
rate your experience. This helps us improve our service.

Q: What do I do if I need to reschedule multiple appointments?
A: You can reschedule appointments one at a time through the dashboard. If you need to 
reschedule many appointments, contact support for assistance.


================================================================================
STAFF & ADMIN FAQ
================================================================================

Q: How do I view my appointments?
A: Go to your Staff Dashboard > Appointments. You'll see all appointments assigned to 
you. Use filters to find specific appointments by date, status, or client.

Q: How do I approve an appointment?
A: Find the pending appointment, click "Approve," confirm any details, and submit. 
The client will receive an approval notification via email.

Q: How do I decline an appointment?
A: Click "Decline" on the appointment. You'll be prompted to provide a decline reason 
to the client. The appointment status changes to "Declined."

Q: What should I do with pending appointments?
A: Review pending appointments daily. Approve confirmed appointments and decline those 
you can't accommodate. Respond to clients within 24 hours.

Q: How do I mark an appointment as completed?
A: After the appointment, find it in your list and click "Complete." Add any notes 
about the appointment. The status will change to "Completed."

Q: How do I add notes to an appointment?
A: In the appointment details, there's a notes section. Add any relevant information 
about the appointment, client needs, or follow-up actions.

Q: Can I cancel a client's appointment?
A: Yes, click "Cancel" on the appointment. Provide a reason for the cancellation. 
The client will be notified of the cancellation.

Q: How many appointments do I have today?
A: Your dashboard shows your daily appointments. Go to Dashboard > Today to see your 
schedule and upcoming appointments.

Q: What's my workload for this week?
A: Go to Dashboard > Weekly View. You'll see all your appointments for the week 
organized by date and time.

Q: Which appointments are high risk?
A: Appointments at risk of cancellation are highlighted in your dashboard. These are 
based on client patterns and history. Consider reaching out to confirm.

Q: What are workload optimization recommendations?
A: Our system analyzes your schedule and suggests optimal slot configurations. Check 
the Decision Support section for recommendations.

Q: Should I add more appointment slots?
A: If you have high demand and full slots, consider adding more. Check analytics for 
demand patterns. High-demand times should have more availability.

Q: Which time slots are most popular?
A: Your analytics show time slot popularity. Typically afternoon and early evening 
slots fill up first. Adjust availability based on demand.

Q: What's my cancellation rate?
A: Your performance metrics show your cancellation rate. You can see this in your 
monthly reports and analytics dashboard.

Q: What's my completion rate?
A: Check your performance dashboard for completion rate (completed appointments divided 
by total appointments). Aim for high completion rates.

Q: How do I set unavailable dates?
A: Go to Calendar Settings > Add Unavailable Dates. Select dates you're unavailable. 
Recurring unavailability can be set as well.

Q: How do I block time for breaks?
A: In Calendar Settings, mark time blocks as unavailable during your breaks. Clients 
won't be able to book during these times.

Q: Can I set different slot durations?
A: Some slots may have different durations (15 min, 30 min, 1 hour). Duration depends 
on the service type. Contact admin to adjust.

Q: How many people can book the same time slot?
A: Slot capacity depends on configuration. Each slot can have a limit. If your slot is 
at capacity, no more appointments can be booked for that time.

Q: What notifications will I get?
A: You'll get notifications for pending appointments, cancellations, new messages, and 
schedule changes. Adjust notification preferences in Settings.

Q: How do I manage my notifications?
A: Go to Settings > Notifications. You can enable/disable different notification types 
and choose how you receive them (email, in-app, etc.).


================================================================================
ADMIN FAQ
================================================================================

Q: How do I add a new user?
A: Go to User Management > Add User. Fill in first name, last name, email, phone, and 
role (client or admin). Password will be generated or you can set a custom one.

Q: How do I view all clients?
A: Go to User Management > Clients. You'll see a list of all client accounts with 
status, email, phone, and created date.

Q: How do I update a user's information?
A: Find the user in User Management, click their name to edit. Update any information 
and save changes. User will be notified of changes if relevant.

Q: How do I deactivate a user account?
A: Click the user in User Management. Click "Deactivate." The user won't be able to 
log in, but their account and data are preserved.

Q: Can I reactivate a deactivated account?
A: Yes, find the deactivated account and click "Reactivate." The user will be able to 
log in again with their original credentials.

Q: How do I create an admin account?
A: User Management > Add Admin. Fill in admin information. Admin accounts have full 
system access. Use carefully.

Q: How many users do I have total?
A: Dashboard > Stats shows your total active users, broken down by role (clients, 
admins). Deactivated users are shown separately.

Q: Which users have the most appointments?
A: Analytics > Client Activity shows which clients book most frequently. Top clients 
may be tracked for loyalty or special programs.

Q: How do I generate a report?
A: Go to Reports > Generate New Report. Select report type (appointments, users, 
revenue, system usage), date range, and filters. Download when ready.

Q: What report types are available?
A: Appointments Report - all appointment data
Users Report - user account information
Revenue Report - financial data
System Usage Report - system activity and logins

Q: How do I export data?
A: In Reports, select the report. Click "Export" and choose format (PDF or CSV). 
File will download to your computer.

Q: What's the total number of appointments?
A: Dashboard > Stats shows total appointments. Breakdown by status: pending, approved, 
completed, cancelled, declined.

Q: What's our no-show rate?
A: Analytics > Quality Metrics shows no-show rate. This is important for service 
quality. Try to reduce through reminders and confirmations.

Q: Which services are most popular?
A: Analytics > Service Analytics shows appointment count by service. Popular services 
might need more slots. Less popular services might need promotion.

Q: What's our demand forecast?
A: Analytics > Demand Forecast shows predicted appointment demand. Use this to plan 
staffing and availability.

Q: What's the cancellation pattern?
A: Analytics > Cancellation Patterns shows when cancellations happen (time of week, 
service type, etc.). This helps identify issues.

Q: Are there quality concerns?
A: Quality Metrics section shows service quality indicators. Check for patterns in 
cancellations, no-shows, or complaints.

Q: How do I add a new service?
A: Services > Add Service. Enter service name, duration, description. You can set 
pricing, capacity, and other details.

Q: How do I update service details?
A: Services > Find service > Edit. Change any service details and save. Changes apply 
to new bookings immediately.

Q: Which services need promotion?
A: Analytics > Service Analytics shows low-demand services. These might need marketing 
or schedule adjustments.

Q: How do I set the appointment booking limit?
A: Appointment Settings > Booking Limit. Set the maximum appointments per user per day. 
Set to 0 for unlimited. Changes apply immediately.

Q: Can I set different limits for different user types?
A: Booking limit applies to all clients. For differentiated limits, contact support 
or custom configuration options.

Q: How do I set company holidays?
A: Calendar > Add Blackout Date. Select holiday date. All staff will be unavailable. 
You can set recurring holidays (annual).

Q: Can I create custom availability rules?
A: Availability is set per staff member. For complex rules, contact support for custom 
configuration.

Q: How do I view all appointments across all staff?
A: Appointments > All Appointments shows every appointment in the system. Filter by 
staff, date, status, or search by client name.

Q: Can I change an appointment's date/time?
A: Click the appointment, then "Edit." Change date/time and save. Client will be 
notified if this is a significant change.

Q: How do I see system activity?
A: Action Logs > All Activity shows who did what and when. Filter by user or date. 
Useful for tracking changes and troubleshooting.

Q: What notifications are available to admins?
A: You get alerts for critical events: high-risk appointments, system issues, 
user reports, or unusual activity. Customize in Settings.

Q: Can I send bulk messages to clients?
A: Messages > Compose. Select multiple recipients and send one message to everyone. 
Useful for reminders or announcements.

Q: How do I check system status?
A: Dashboard > System Status shows current system health. All indicators should be 
green. Contact support if anything shows an issue.

Q: How do I manage staff schedules?
A: Calendar > Staff Availability. Each staff member's calendar is visible. Click to 
see or edit their availability.

Q: Can I view archived data?
A: Archive > View Archived. You can see archived appointments and users. Data is 
preserved for reference and compliance.

Q: How do I configure appointment settings?
A: Appointment Settings page has all configuration options. Changes include booking 
limits, slot durations, and capacity settings.

Q: What's the system usage this month?
A: Reports > System Usage shows logins, appointments created, messages sent, etc. 
This shows how actively your system is being used.

Q: How do I improve appointment completion rate?
A: Send reminders before appointments, follow up after no-shows, and gather feedback. 
Monitor completion metrics in analytics.

Q: What are auto-alerts?
A: Automatic alerts notify you of high-risk appointments or unusual patterns. These 
help you proactively manage issues.

Q: How do I set alert thresholds?
A: Settings > Alert Configuration. You can adjust what triggers alerts (high 
cancellation rate, no-show patterns, etc.).

Q: Can I schedule recurring reports?
A: Reports > Schedule Report. Set frequency (daily, weekly, monthly). Reports will be 
generated and emailed automatically.

Q: How do I see trend analysis?
A: Analytics > Trends shows appointment trends over time. Compare periods, see growth, 
identify peak times.

Q: What's the staff performance comparison?
A: Analytics > Staff Performance shows metrics for each staff member. Compare 
completion rates, cancellation rates, and appointment counts.

Q: How do I plan for growth?
A: Analytics > Forecasts shows predicted demand. Use this to plan hiring, availability, 
and service expansion.

Q: Can I set automated email reminders?
A: Settings > Email Configuration allows automated reminders. Set when to send 
reminders (24hr, 1hr before appointment).

Q: How do I prevent no-shows?
A: Send reminders, require confirmations, and track patterns. Analytics show your 
no-show rate and risk factors.

Q: What's the revenue report?
A: Revenue Report shows appointment count and potential revenue by service. Use to 
analyze business performance.

Q: How do I manage staff teams?
A: User Management > Staff. You can organize staff, assign to services, and view 
individual performance metrics.

Q: Can I customize the system theme?
A: Settings > Theme. Limited customization available. Major branding changes may 
require admin support.

Q: How do I back up my data?
A: Database backups are automatic and happen daily. You can request manual exports 
from Reports section.

Q: How long do we keep data?
A: Data is retained according to your account plan. Archived data is kept for 2 years. 
Contact support for custom retention policies.

Q: What happens if I reach my user limit?
A: Your plan specifies user limits. When you reach the limit, upgrade your plan or 
archive inactive users.

Q: How do I upgrade my plan?
A: Settings > Billing. You can view your plan, see limits, and upgrade if needed. 
Upgrade takes effect immediately.

Q: Can I have multiple admins?
A: Yes, you can add multiple admin accounts. All admins have full system access. 
Assign carefully for security.

Q: What's the difference between Staff and Admin roles?
A: Staff: Can manage their own appointments and view analytics. Admin: Full system 
access including user management and configuration.

Q: How do I reset the database?
A: Contact support. Database reset is a significant action that deletes all data. 
Use only if absolutely necessary.

Q: Is there a tutorial for admins?
A: Yes, when you first log in as admin, you'll see an onboarding guide. You can access 
tutorials anytime from Help > Tutorials.

Q: How do I get technical support?
A: Support tab or contact support email. For urgent issues, use the support phone 
number listed in Help.

Q: What documentation is available?
A: Help section has FAQs, tutorials, and guides. Documentation covers all major 
features and common tasks.

Q: How often are updates released?
A: Updates are released monthly with new features and improvements. You'll be notified 
in advance of any major changes.


================================================================================
GENERAL FAQ (All Users)
================================================================================

Q: What is this system?
A: This is a professional appointment scheduling and management system designed to 
help you book, manage, and track appointments easily and efficiently.

Q: Who can use this system?
A: Clients can book and manage appointments. Staff members can manage their schedules. 
Administrators manage the entire system.

Q: Is my data secure?
A: Yes, we use industry-standard encryption and security measures. Your data is stored 
securely and accessed only by authorized personnel.

Q: What browsers are supported?
A: We support all modern browsers: Chrome, Firefox, Safari, and Edge. The system is 
also mobile-friendly for use on smartphones and tablets.

Q: Can I access on mobile?
A: Yes, the system is fully responsive and works on mobile devices. Visit the website 
on your phone or tablet for a mobile-optimized interface.

Q: How do I get help?
A: Use Messages to contact support, visit Help section for FAQs, or contact support 
directly at the phone number provided in the system.

Q: What should I do if I find a bug?
A: Report it using the Help > Report Bug feature or contact support directly with 
details about what happened.

Q: How can I provide feedback?
A: Use the Feedback feature in Settings or contact support. We value your suggestions 
for improving the system.

Q: Is there a system status page?
A: Check the Dashboard for system status. You can also subscribe to status updates 
in Settings if the system has a status page.

Q: What should I do if the system is down?
A: The system is regularly backed up and maintained. If you experience issues, try 
refreshing your page or clearing your browser cache.

Q: Can I use the system offline?
A: The system requires an internet connection. We recommend a stable internet connection 
for best performance.

Q: Are there keyboard shortcuts?
A: The system supports standard browser shortcuts. Navigation is primarily done through 
the user interface menus.

Q: Can I change the system language?
A: Language options may be available in Settings. Currently, the system is primarily 
in English.

Q: Is the system accessible?
A: Yes, we aim for WCAG compliance. If you have accessibility needs, contact support 
for assistance.

Q: How do I provide a testimonial?
A: After completing an appointment, you'll have the option to rate and review your 
experience. Your feedback helps us improve.

Q: Can I share my appointment with someone?
A: Currently, appointment details are personal and only visible to you and assigned 
staff. Sharing details is not built-in, but you can forward confirmations.

Q: Is there an API for integration?
A: API access may be available for enterprise plans. Contact support to discuss 
integration needs.

Q: Can I export my data?
A: Yes, admins can export data. Clients can request their data export through the 
account settings or by contacting support.

Q: How often should I update my information?
A: Keep your profile and contact information current. Update if your phone number, 
address, or email changes.

Q: What happens to my data if I delete my account?
A: When you delete your account, all personal information is deleted. Your appointment 
history is archived for compliance purposes.

Q: Can I have multiple accounts?
A: One account per person is recommended. If you need multiple accounts for different 
purposes, contact support.

Q: Do you offer training?
A: Basic training is available in the Help > Tutorials section. For advanced training 
or customization, contact support.

Q: How do I stay updated on new features?
A: Check the News section or subscribe to updates in Settings. New features are 
announced monthly.

Q: Can the system be customized for my business?
A: Yes, the system has customization options. For extensive customization, contact 
support to discuss options and pricing.

Q: What's the system's uptime guarantee?
A: We aim for 99% uptime. Check system status regularly and subscribe to status 
updates for maintenance notifications.

Q: How do I report a security issue?
A: Contact support immediately with details. Do not post security issues publicly. 
We'll investigate and address promptly.

Q: Is there a changelog?
A: Yes, check the Help section for release notes and changelog. It details what's new, 
fixed, and improved in each update.

Q: What time zone is the system in?
A: Times displayed are in [Your Business Time Zone]. You can adjust your personal 
time zone in Settings if needed.

Q: How do I set my time zone?
A: Settings > Preferences > Time Zone. Select your time zone and save. Times will 
display in your local time.

Q: Can I integrate with calendar apps?
A: Calendar integration (Google Calendar, Outlook) may be available. Check Settings 
for integration options.

Q: How do I add appointments to my calendar?
A: Most email confirmations include calendar file attachments. You can also view 
appointments in the system's calendar view.

Q: What payment methods are accepted?
A: Payment information depends on your service plan. Contact billing support for 
current payment options.

Q: How do I update my payment information?
A: Settings > Billing > Payment Method. You can update credit card or other payment 
information as needed.

Q: What's the refund policy?
A: Refund policy depends on your service plan and the reason for the request. Contact 
support to discuss refund options.

Q: How do I report a problem?
A: Use Help > Report Issue or contact support directly. Include screenshots and 
details about the problem.

Q: Do you offer live chat support?
A: Support is primarily through Messages in the system and email. Check Help for 
available support options.

Q: What are your support hours?
A: Support is available Monday-Friday, 9 AM-5 PM. Outside these hours, you can leave 
messages and we'll respond when we return.

Q: Can I schedule support consultation?
A: Yes, book a support appointment if available in the system, or request one through 
the Help section.

Q: Is there a knowledge base?
A: Yes, extensive documentation is available in the Help section, organized by topic 
and user role.

Q: How detailed are the tutorials?
A: Tutorials include step-by-step instructions with screenshots. They cover most 
common tasks and features.

Q: Can I get trained one-on-one?
A: One-on-one training may be available for premium plans. Contact support to discuss 
training options.

Q: What should I do to get the most from this system?
A: Take time to explore features, read tutorials, keep your profile updated, and use 
the system regularly to stay familiar with it.

Q: Any tips for better scheduling?
A: Book in advance for better availability, set reminders, confirm appointments early, 
and maintain accurate contact information.

Q: How can I make the most of analytics?
A: Regularly review your dashboard, track trends, and use insights to optimize your 
scheduling and service delivery.

Q: Can I provide feature requests?
A: Yes! Use the Feedback feature to suggest new features. We review all suggestions 
and consider them for future updates.

Q: When are new features released?
A: Updates are typically released monthly. Major features may be announced in advance. 
Check News section for announcements.

Q: How can I stay engaged with the community?
A: Follow announcements, participate in feedback, connect with other users (if 
available), and share your experience.

Q: What's the future roadmap?
A: Check Help > Roadmap or News section for planned features. We're always improving 
the system based on user feedback.

Q: How do I make the most of the dashboard?
A: Customize your dashboard widgets if available, review key metrics regularly, and 
use analytics for decision-making.

Q: Are there keyboard shortcuts I should know?
A: Use standard shortcuts: Ctrl+S to save, Ctrl+P to print, etc. Most actions are 
accessible through the interface menus.

Q: Can I schedule messages in advance?
A: Message scheduling may be available. Check the Messages section for "Schedule 
Message" option.

Q: What should I do if my question isn't answered here?
A: Contact support through Messages or the Help section. They're available to help 
with any questions or issues.

================================================================================
USAGE NOTES
================================================================================

These FAQ responses are ready to use with your chatbot system. You can:

1. Import directly into training data
2. Use as fallback responses
3. Customize with your specific information
4. Enhance with your company details
5. Translate to other languages if needed

To customize:
- Replace [Your Business Time Zone] with your actual timezone
- Add your specific business hours
- Include your actual email/phone for support
- Adjust service names to match your offerings
- Update policies to match your actual policies
- Add company-specific details and branding


================================================================================
PERFORMANCE NOTES
================================================================================

The system is designed to handle:
- 250+ common questions
- Multiple question variations
- Follow-up questions
- Clarification requests
- Error handling
- Fallback responses

The chatbot will work best when:
✓ Questions are specific
✓ User has logged in (for personalized answers)
✓ Questions relate to actual system features
✓ User provides sufficient context
✓ Fallback responses have been customized

The chatbot may struggle with:
✗ Extremely vague questions
✗ Questions about non-existent features
✗ Very complex multi-part questions
✗ Technical jargon not explained
✗ Questions in languages other than English

================================================================================
END OF FAQ DATABASE
================================================================================

Total Q&A Pairs: 300+
Coverage: Clients, Staff, Admins, General Users
Formats: FAQ, Tutorial, Support Documentation
Ready to Use: Yes, customize for your business
Last Updated: December 4, 2025
